明知係鍋都要焗住踩落去

已經同個仆街上司講咗好多次，咁搞一定出事，一定俾其他department小，重要大大聲同我講 “叫你做就做啦”

結果，我咪瀨晒野囉